d鍾意擺銀包係後褲袋既男人是咪gay x(

想顯得個屎忽大d 吸引同性

做咩睇男人屎忽

樓主係gay

gay佬會放銀包落底褲裡面，扮大J

鍾意留意人哋銀包係咪放係後褲袋既男人係咪gay既

我本身屎忽就好大好翹

因為唔想帶袋

係
利申：gay

我屎忽都係 仲好實好彈手

我本身係瘦撚 吊

Seulgi ah~~~ ><

ching know ball><

咁要擺邊度？前袋？

擺開屎眼入面點計

唔係 因為銀包會破壞屎忽個shape

我都會甘擺

冧檔未

我係